講個笑話 反蒙面惡法

成條街得我一個帶口罩 全部人繼續笑哈哈行街
緊急法？是但啦 我想食飯打卡番工

中環出撚曬去啦

我叫我D同事岩岩落樓一齊去快閃，佢地話要食飯

我自己一個企左成粒鐘得幾個手足黎左

然後番到公司d同事喺度討論

香港人就係咁，無得救

攬抄